==============================
ファイル検索:everything
==============================

このアプリケーションはwindowsシステム内のファイルを検索するためのものです．
基本的な使い道としては環境構築の際にパス関係を検索したり，まとめて処理をしたいファイルを探すために使います．

検索速度がかなり早く，正規表現も使え，自由度が高いのでとても重宝します．

導入
-----------------------------------

以下に公式サイトのリンクを貼り付けておきます．
このページから最新版をダウンロードして，インストールすればよいです．

- http://www.voidtools.com/

特定のディレクトリ以下のファイル全てを検索する
-------------------------------------------------

検索欄の中に探したいディレクトリまでのパスを書きます．
この検索には正規表現も使えます．
私が時々やるのは分岐のさいのアスタリスクですかね．

特定の拡張子のファイルのみを検索する
-------------------------------------------------

これは正規表現の出番です．一番単純なのは"\*.txt"のような指定の仕方ですね．

検索結果のパス一覧を入手する
-------------------------------------------------

これはアプリケーションメニューからFile→EXPROTをクリックした上で，
ディレクトリを指定します．
デフォルトではtxtファイルとして検索結果のファイルまでのパス一覧が出力されます．
